阿女朋友你同我入黎

睇到呢度證明你又睇感情台
睇還睇，唔好再俾呢度d負能量搞到唔開心啦
成日亂諗野
歡迎對號入座

以為自己開po

我地分手啦……唔好再煩我……

d女人冇事冇幹鐘意睇完係度blue

點解唔直接同我講

你唔好搵ex我咪唔會亂諗野囉

就算你繼續唔開心 我都會繼續氹返你笑

同你講左啦成日話忍唔住睇

我以為男朋友仔同我講添

我女朋友資深絲打唔係p牌

知道啦男朋友

關你撚事咩 屌你老母